蕭生：中美軍機同日飛近台灣 台灣要點打？

今次唔信蕭生 數量差咁遠點守到

老燒呢排燈力大減

呢次擺明燈 點守到